Good Song

I pretend that i don't care you, but still I feel the pain.
.
.
.
I don't wanna wait forever.